｛招換同好｝有冇巴打好鍾意奶條女屎眼

我好鍾意等條女做完運動或者出完成日街之後
返到屋企隔硬除佢褲奶佢屎眼
個陣味真係好似你食鹹魚煲仔咁
又甘同時又帶點臭

再加上佢嗰種欲拒還迎嘅態度
流露出好羞恥，同時又好舒服敏感既表情
直頭係視覺同味覺嘅同步享受

同食屎完屎話爽無分別

睇黎你未試過
情侶之間就算係食屎都係情趣嚟

屌 講講吓又好掛住條女屎眼

不了 核突